出左offer 但想傾加人工技巧討論

香港請人一般事前都唔多會同你傾人工
一黎就出offer叫你幾日內覆

當人工唔滿意時
大家有咩技巧同傾加人工呢?

前題
1. 你有能力拎其他offer 唔愁呢間唔請
2. 中型公司 唔細但都唔出名